<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on Ротари клуб София Триадица</title>
    <link>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/</link>
    <description>Recent content in Projects on Ротари клуб София Триадица</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>RYLA</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/ryla/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/ryla/</guid>
      <description>Програмата на семинара е насочена към осигуряване на възможност изявени млади хора да развият своите умения и характери на лидери и съвестни граждани, както и да се запознаят с ценностите, високите етични стандарти и посланията за мир на Ротари. Участниците са млади хора, притежаващи:
 Лидерски умения и потенциал; Загриженост за актуални национални и международни събития и проблеми; Умения за комуникация; Добро представяне в учебен процес или на работното място; Желание за споделяне на новопридобити умения; Отдаденост в служба на обществото.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Залесяване</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/three-planting/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/three-planting/</guid>
      <description>ala bala bala</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Подкрепа на асоцията на децата</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/talanted-kids/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/talanted-kids/</guid>
      <description>ala bala bala</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Скрийнинг за амблиопия</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/ambliopia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary_blue/projects/ambliopia/</guid>
      <description>Амблиопията, позната още под наименованието „мързеливо око” , представлява състояние на намалено зрение, най-често засягащо едното око, което не подлежи на корекция с очила или контактни лещи и не се дължи на определено очно заболяване. В основата си, амблиопията представлява неврологично заболяване, при което мозъкът по една или друга причина не може да възприеме образа, уловен от амблиопичното или „мързеливо”око. Макар по-често да е засегнато само едното око, намаление на зрението може да се наблюдава и в двете очи.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>