<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Index page on Ротари клуб София Триадица</title>
    <link>https://velzevur.github.io/rotary/</link>
    <description>Recent content in Index page on Ротари клуб София Триадица</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://velzevur.github.io/rotary/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Залесяване</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/projects/afforestation/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/projects/afforestation/</guid>
      <description>Един от основополагащите принципи на Ротари е, че прокетите трябва да бъдат устойчиви във времето. За това ние от Ротари Клуб София Триадица сме активно ангажирани в опазването на околната среда. Участваме в множество инициативи по залесяване и облагородяване на паркови пространства.
Дърветата ни даряват с кислород и прохладна сянка. Те предпазват от свлачища, но и предоставят жизнено важна екосистема за широк спектър от животни. Те са неразделна част от запазването на циркулацията на водата и предпазват от засушавания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История на Ротари</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/rotary/history/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/rotary/history/</guid>
      <description>Тук описваме подробно и с картинки историята на Ротари.
Мисля, че е добро място да се опише и историята на Ротари България.
Целта е външен човек да може да се запознае с основните принципи, върху които се гради един клуб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Каузи на Ротари</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/rotary/causes/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/rotary/causes/</guid>
      <description>MISSING DATA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакти</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/about/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/about/contact/</guid>
      <description>Хотел Маринела е разположен на комуникативно място с достъп до паркинг и метро. Преди да ни посетите, моля свържете се с нас на rotary.sofia.triaditsa@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Нашата история</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/about/history/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/about/history/</guid>
      <description>Ние сме група приятели, обединени около общото желание да творим добро. Приемаме каузите си присърце и работим за тяхното постигане със страст. Безкористната служба в полза на обществото ни дава и цел, и устрем. За нас няма по-голяма радост от дареното щастие. Ако това ти звучи познато, свържи се с нас.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фондация Ротари</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/rotary/foundation/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/rotary/foundation/</guid>
      <description>MISSING DATA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Скрийнинг за амблиопия</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/projects/ambliopia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 14:12:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/projects/ambliopia/</guid>
      <description>Амблиопията е състояние на намалено зрение. Позната е под наименованията &amp;ldquo;мързеливо&amp;rdquo; или &amp;ldquo;лениво&amp;rdquo; око. По естество е неврологично заболяване, при което се наблюдава по-слабо развитие на едното око, наричано амблиоптично. В следствие на това мозъкът не възприема образа, уловен от него.
Причини Има много различни състояния, които могат да доведат до амблиопия. Най-често срещаните са:
 Неравностойни очи - в този случай, за да избегне двойно зрение, мозъкът спира зрението на едното око.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Засаждане на дръвчета в София</title>
      <link>https://velzevur.github.io/rotary/news/2017-03-19/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Mar 2017 14:12:15 +0400</pubDate>
      
      <guid>https://velzevur.github.io/rotary/news/2017-03-19/</guid>
      <description>Активни Ротарианци засадиха 55 дръвчета в Столицата
На 19 март 2017 година членове на Ротари клуб София Тангра, Ротари клуб София Възраждане и Предварителен Ротари клуб София Триадица изпълниха съвместния си проект за Залесяване и освежаване на зелени площи в София. Безкористните ротарианци засадиха 55 дръчета в Княжевска градина, двора на Александровска болница и Южен парк. Проектът беше финансиран изцяло от трите Софийски клуба. В инициативата се включиха повече от тридесет ротарианци.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>